覺得細B屎來姆唔重要既, 入黎睇一睇呢條片

呢條係今年年頭台灣總統大選既宣傳片,
台灣youtuber既力量, 對年輕選票黎講係舉足輕重,
單係阿滴英文已經有二百幾萬subscribe, 講緊係台灣人口既1/10,
假設佢訂閱者入面有0.1%係台灣政治年青冷感既選民, 都已經拉攏左2000張游離票

香港既情況都一樣, 屎來姆主頻道訂閱人多達40萬,
用返相同計法, 佢可以利用佢網絡力量黎動搖400張選票,
未計佢屎家軍咁龐大, 分分鐘已經係一席既分別

我記得好似港台都有個節目講KOL點影響大選

香港有得選總統？
個立會選唔選啲議員都咁撚廢咖啦
個運動差唔多成年 仲可以比kol 講兩講就動搖
個心智咁唔成熟 轉過第二堆人咪一樣